岩岩係荔枝角真係好恐怖

岩岩行到荔枝角本身以為得幾十條友，諗住話上高速行返荃灣啦，路都block唔到就衝左上去。跟住好奇點解冇車啦，望後面

香港人你地係咪痴線架
btw我中意，愛你地，夠晒壯觀

因為後面成條長沙灣道都block 咗

好

唔明你想表達咩
好小兒科咋喎

機場行出東涌也可能
有乜無可能